D廢人入唔到U就用Bill gates同Steve jobs打飛機

人地係有U入，入左而唔撚讀，唔係連U都入唔到呀

認同!

入到去再quit U, 同入唔到係門口葡萄真係兩回事

金耀基講過，你覺得去圖書館得著更多你可以去圖書館自修，大學係自由既，我唔會阻你

烏大龜

況且以前個年代知識要求低好多
好多CS/EE工種最低要求已經由bachelor 升上masters

loser

咁又唔同，我相信一百個PhD 都冇一個有Steve jobs 同bill gates 咁既頭腦，Elon musk 都冇master 直接打PhD 但係兩日後自己唔讀，走人

但宜家startup CEO/founder 真係起碼bachelor

係既但係都係果句，有得讀嫌人廢唔讀同讀唔到係兩回事黎